要否定狗方管治權，需停止申請不反對通知書及停止出席其記者會！

1. 重組狗隊必先要否定其管治合法性
繼續申請不反對通知書會繼續將主導權交俾狗方，客觀效係繼續讓狗方擁有其管治合法性。若要重組狗隊，第一步必先要停止申請不反對通知書（道理與多年前陳雲一編如何瓦解狗隊文章一樣）。退一步説，而且遊行是基本權利，根本無需狗方批准與否。

2. 有無不反對通知書，發展都是一樣
上次上訴成功，取得不反對通知書
狗方一樣濫暴濫捕濫告
最後無論成功申請與否，申請人還有機會被控煽動乜乜柒柒，既然係咁仲申請仲乜？

3. 申請不反對通知書，遺留發夢者內耗危機
成熟的夢境沒有和理與勇武之分，以烏克蘭作例子，婆婆將石塊搬上前線，試問婆婆還是和理非嗎？？他們只有一種就是義士。
要達到這境界必須將中間間限去除，而當大家的著眼點還在不反對通知書上時，只會令和理與勇武與否的討論存在，結果令中間線難以根除，遺留內耗危機。

根據以上道理，有心既記者朋友亦必須考慮停止再出席狗記者會，否則只會給於他們鳩up機會繼續鞏固其管治權。五年前雨革其中的一個敗筆就是讓了狗隻自由出入佔領區。

發夢要突破框框，好可能就係心態上既呢一個框。
無需太擔心記者及同伴的安全問題，因為當夢境勇武起來時
，第一次可能因為未習慣下而有危險，但大家在該環境下成長後就會懂得如何在避免有危險下完成工作。要有成長就必須跨過這必經之路。

岩

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

Push